新疆維吾爾人民族被再教育

如果家中仲有藍絲廢老請比佢地睇 強國既管治手段 好在一班手足令到條例冇通過 如果唔係香港一早死撚左

幫推有用Post